屌你老母 知衰就入嚟受屌

做乜撚野唔瞓教
講

冇人未瞓

ok 鬧醒我

其他廢青呢？

在座答位都係廢青

狗也不屌U

嬲左 出返去先

走開啦 唔好返黎

嬲埋右

惡過壹芬忠狗

係咩

屌

辣殺壹芬忠

網絡Hey0

sorry囉

Ching Ho Ball

迷途既羔羊 請跟隨我神之子

屌
原來成點半鐘

識訓未 屌你老母

訓先

訓喇

今日八神無開post 咩手？

好似有

呀boo

垃圾先訓教
真正連登仔係唔會訓

agree

點解愛包包

sorlo 而家去訓

agger

bb

1囝

好正架 瘋狂搞佢塊臉

對住無波既女人塊臉就係波

屌你老母

你大波 肥葉MO

有幾正

屌我啦

做咩

地盤佬都唔屌浮狗

想要瓜子面摩牙

屌埋你老母

好可愛呀

攞去

屌埋你隻狗

我隻狗M到

唔好讚我!

黎咁耐架咩

我黎幾耐佢黎幾耐

On9

關你撚事，屌你老母

你屎眼日日流血ga喎

抆下先

係

早晨

早晨呀仆街

慣左天光先訓...
經常2, 3日訓1次.. 我係咪好快會死

啱啱打完機

Dse呀屌

巴打加油

我都係

thx

加油呀

捱夜溫書操卷？

11點傾project到而家 係咪on9

被6個gpmates freeride

大家咁話

我唔係freerider啦

點解你晚晚都咁惡叫人入黎俾你屌
唔可以溫柔d叫人入黎架咩

樓豬訓左 ？

樓豬=辣殺

比D掙耗佢

浸緊野 聽日要煮煮家飯餵狗客

好擔心聽日選特首

能擔心嗎 鄭仔100%當選 香港已死

好撚肚餓

抆到鬆晒

食狗飯

薯片仔上場不見得有幾好

所以咪訓唔井藍38 地場庫989 ,杯.壬杯....>G>GJ378土7173坪G<FD:>H//

屌鳩你

薯片 鄭仔 胡仔
三舊屎 比較易入口係胡仔

但胡仔無人理 就好似我咁

胡官150票都唔知有冇

Omg

咪撚on9啦

召喚關平

擁抱共黨
奶下共先

終於有人留意到我

Hi

奶下我啦不如

宥嘉bb

21831120 call我

不安

無袋底味唔巧奶

食屎先

嘩，好濃郁嘅白色液體

奶清楚好喎

想認真問佢咩黎

咪

90後真係唔識大菜糕

北海道牛乳牙

牛乳有牙 ？

有牙

bio

一代不如一代

因為訓唔著

一入黎就咁既樣

大菜糕真係由細到大都唔識欣賞

你食開狗飯 人食既野你邊識欣賞

Haha狗飯

自己識分喇 你尋日個lunch

小心食肥你

覺唔覺我地食野好大對比 平仔

做乜糕 完勝 大菜糕

碗野我餵狗架

朱咪咪都係到笑鳩我

跳樓算喇 老豆當你狗咁撚 你就係下一個阿榮

邊個話你聽嗰個真係我老豆？

阿榮

樓主on9 Post我同佢個午餐出黎把撚？

難得靚抽

咪撚再話我臭雞
話哂都支持左三日

臭閪

我真係唔明 點解二哥煮烏冬煮麵都唔俾湯人 點撚樣食

屌穿你個閪啊 屌爆你個閪啊

訓，祝樓豬早日變阿榮

公廁

有女就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母含家富貴生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪

結局係阿榮同主角殺左老豆

Ch！nG Ho BaLl
btw 邊個有女

你下次煮俾我食ok？

我無
Tg:bububu123456789v

瞓唔著

只係煮俾重要既人

屌你老母 我隻呀boo

多謝bb

你都Tg我啦

你都冇份

痴線佬

賭樓豬隻狗呢個唔係你tg

邊個話

呢個係樓豬Tg

想呃我

真係佢Tg嚟，我成日周圍post

屌你老母樓主
我想早啲訓啊

樓豬隻狗R.I.P.

hi

又失眠呀
日日啲生理時鐘都錯嗮

[集思廣益］仲未改tg個username 改咩好

唉 你班仆街 利申想訓就訓

岩啊 好想知失眠既你地第日幾點起身

kingofdog
nineofdog
iamdog

Diutoolong

想訓就訓到唔洗入黎比你屌啦

樓豬真人 米八五，玩開Gym。對眼似金城武+個嘴吳彥祖。想識佢嘅巴絲打快點TG佢
Bubububu1234567890

55

好想tg佢呀

屌 我呢個ac咪佢幫我開 新ac竹水

12/1/2

好撚勁

朝早5點訓 朝早6點起身返工 sor

有我phone no.既話係咪唔會顯示username ?

肚餓到瞓唔著

其實你瞓咗1日

我經常

叫樓豬寫烏冬比你食

唔會 一放假就訓撚到屎

又咁夜訓啦

勁咩鳩

自然醒？

食

人生就係咁

話訓就訓咩

我試過第2日要番工 點知嗰日瞓死咗 第3日先起身

中學試過放假訓足兩日 醒一醒屙尿再訓

瞓完應該好醒神

冇啵 仲係好眼瞓

對

食肥D 最好肥臉 再抆

grape

求攻略

訓得多好攰架

我諗我唔係有野做 我會再訓

瞓到太攰要醒下

因為唔洗翻學 所以自然醒

死左？

我都唔洗返 但成日訓到好晏

就

4點喇屌

有幾晏 自然醒先係最好

好想抆人塊臉

做乜鳩

抆你塊臉

好想拍拖

pmed

哇你真係秒回

秒回又唔得

yes

牙

唔俾!

冇話唔得 我係驚嘆 讚賞嚟

好難服侍

抆臉

抆我啦

好委屈 大人冤枉

ok

我寧願抆自己

好似係邊度見過你

知唔知你得罪左地獄廚神

我包包臉

感情台大毒撚都唔識

教我煮嘢食

煮咩

你

食我

我又食

講下笑

留比巴打

第一句已經咁

我係絲打

你將個女仔送俾人dllm

失敬

屌講笑咋仆街 唔驚我真係食？

唔驚

好悶 幾時肯瞓

幾時都瞓得著 sor

隨便

正仆街

咁認真嘅

好多瘋狂fans

收皮啦 老娘都係
我queen of sleep

年中太多fans 唔認真陣間人地以為我會抆你 呷醋

靜啦屌 老姑婆

我18歲咋

你啲瘋粉

講緊我？

講你又信 唔驚我其實係男人？

男又有女又有 煩死

唔理 pmed

pmed 我女

咁我溝你

tg🐑🐑1234bb

溝埋你 左擁右抱

Llm我失眠

你點知佢tg

咩叫失眠？

一早有

可能鳩up

今晚唔洗訓

好勁

唔瞓又點話 有女又有仔

打完splatoon~

有冇樓豬先

訓唔著

樓豬會氹你訓

可能冇 佢好似唔受我溝

準備睇羊仔中伏

Because he is mine

hehe

who

You

男主角

利申teamcap

垃圾

再嘈咬你

好放

咬

落閘

Dse其實唔好慣夜訓

所以我仆街了

你仆街姐 我又唔係DSE

寧願早d起身食個早餐就開始操卷
離考paper仲有時間，慢慢tune返先啦
考完再晚晚通宵都未遲
考試時間過得特別快

第2次喇

有冇信心

數學死梗

喺英國，未夠鐘訓

每日做幾份pp
考之前將近10年既卷做2,3次

上次拎1 唔想讀fd 所以重考 今次都炒就

瞓先

巴打有冇話諗過想讀咩

明知俾人玩都一直放唔低

點玩法

應該話俾人當做水泡根本唔係鍾意我

依家d女仔會收埋唔話你知佢有仔，之後同你曖昧完一排厭左就收你皮

唔敢再追女 好驚又傷多次

我都係第2次 上年衰數學同英文

點解我同你一模一樣

take it easy 炒咗下年I大fd
祝你考好啲啦

好似asso好d?
你有冇話有咩心水科

nursing

asso上唔番u好似冇咩作為

Dse都未考就講asso上唔返

睇我班frd都知 個個讀到隻狗咁

唔想巴打你咁頹
考埋個dse先再算啦，行行出狀元呀

屌好後悔